[Switch]集合啦！動物森友會｜一星期一度大頭菜交易所（11）

係咪要咁做？

上個post無講到，其實呢個名好易同主post混淆

我成日都入錯 準備要出門口返工

是咁的
我而家大頭菜價518
有無人有興趣

有呀

有

有興趣 1機票ok?

有 1049-9489-9685求add

有，可留機票

1878-3939-1374 1機票ok?

```

0463 5591 2621 thxxx!!

4857-5967-9272 機票手信。

$541 好友場 頭先斷左線既可以再入黎

我會繼續由上個post #947慢慢add friend

想要手信機票/大星/艾摩石像

等你加 機票已備

1878-3939-1374

仲未有狐利出現

4556 9061 1233
準備好機票

機票就唔洗喇 隨心比樣手信就得
最想要電腦野 或者覺得特别嘅野

2轉2機票 4556 9061 1233

btw我係518嗰個

上個post c頭8尾 等加會留機票

Coming

唔算好高 484
想要機票或者你多左既diy

要出門口返工了 一陣返到去先可以再開機

過緊黎

上個POST加到#963 麻煩大家盡量黎一轉 想畀多啲人入

郁唔到 啲人係咁黎

爆炸入唔到

想入

郁唔到 好癲

係

入唔到

絲打 我岩岩放低咗機票就斷咗
可唔可以開多次比我入番去

見到你加左我好友都入唔到

thx 冇電腦野放底左粒金係沙灘

隨心就得喇

新密碼 上個post加到#970
求機場一張 thanks
賣完機場走

7KS8Q

我係咪應該閂閂閘等你地搞掂先開返

Add左先入到？
3855 1761 0701

cls想閂閘比一批人搞掂先都唔得

大頭菜 $556

手信隨心

鳴阿

求加
6573-4787-9294

求加！

7089 8973 0398

～機票在手！

求加
6476-0081-9910

排第8但彈左出隊 但佢比左密碼 照入ok嗎

大大等陣會唔會再開 慢左一步入唔到

Same

我想問有無人靚價而家可以開
1機票2轉得唔得

再開了

入我#74啦 商店係轉右廣場後面

留個名先

咁快滿

same

正在忙

巴打滿晒人 大家好快手

d人快到....

個password一樣？

重開左？

密碼一樣？

加到上個post#986

求機票一張

密碼34JLQ

而家冇人

巴打，可入嗎？

可以入嗎?
定一定要加fd先?

我再開過喇
有啲人賣完就咁走左唔該都無句
本身諗住閂左佢算

會上黎放幾轉等陣帶野黎
叫大根

求入 第一次
機票一張？tks！！

剛出post就滿,係咪咁餓呀d人?

有，二十萬入場費，Ok ?
1774 6353 7508

就返到公司喇 等我呀

求加

214834572024 機票一張！！tks！

唔得嘅

#983已加 但試左兩次密碼都搵唔到

加左 7KS8Q

求加 3334-7970-1613

就返到喇 麻煩等多陣

求加 0293-4255-8523
thx!‼️

求加 5356-6334－1226

都係唔得嘅，話冇回覆。。。

求加 0327-5408-0706

想嚟 滿

唔好意思我仲係唔得嘅

唔該晒絲打
放低左嘢俾你

pw岩喎？你fc?

pw啱呀，但係入唔到去呀
4128 6502 5617

絲打我之後想黎摸野

滿左
會唔會有排隊入

試多次？其他人入到 而家冇人

有無$450 up既可以開場
求加：0293-4255-8523
THX‼️

黎緊了

0327-5408-0706 求加
已備機票

都係咁囉

係咪我問題

求加
0293-4255-8523

帶錯手信，我下轉帶番俾你，thxx

話無開

有無人大頭菜收$400以上？
0327-5408-0706 求加

仲開唔開 想放多轉

有艾摩石像

1815 7709 6971 機票有

唔該絲打

應該趕唔切嚟多轉 太多人爭
下午如果有巴絲有靚價又可以開嘅話
我用機票換一轉

加左好想要 7KS8Q

7279-5940-3599
一轉一機票
🙇🏾

係咪轉左密碼？

5424 4872 4606
可以俾哩數卷！感謝！

有機票 0030 1448 0153 求加

有興趣

會帶機票求加2254 7242 6434

求5555 5116 2904

有大星碎片一塊
可加？2148 3457 2024

7279 5940 3599
求add

0327-5408-0706 求加

排，air ticket!

你個pw唔得呀

大頭菜628。求機票
Pw:17M52
賣完機場走

7279 5940 3599

一轉一機票

有機票 想賣最後一轉

排，已備機票

機票已備

求加 500up既
6982 6082 4223
想走3-4轉 每轉可一機票

唔該巴打

求加2254-7242-6434 感激不盡

求加
0293-4255-8523
已備機票

只走一轉已有機票

斷左

排
一轉一機票
走3轉

斷左線 而家再開 H971Y

頭先有兩個擺低左機票斷線

求加 已備機票只走一轉 0030 1448 0153

6982 6082 4223
求加

求加
7259 3130 8232

FVYKT

係我 又斷左

求大家畀頭先留左機票兩位入先

再開斷左。PW:0DW3F
最後5分鐘

thank you巴打

絲打個島好靚 砌左自己個名出黎

me

我都有機票，求排

頭先俾錯蘋果，還番機票俾你

haha多謝 砌左好耐

圖已cap

入緊 睇下趕唔趕到 thx 絲

12點，休市時間

忙緊

有機票 求排

可能趕唔切 頭先畀左機票但斷左果兩位 麻煩相認番 我畀番你地 sorry

入唔到，算啦，當送張機票坐你。
anyway. 謝

12點啦 唔好入啦

由佢啦，當送比你

好可惜

ching game叫咩名 我寄番畀你丫！

入唔到 唔緊要 thx絲打

唔洗啦 麻煩左你咁耐

已完 變左$184

頭先留左機票斷左果兩位麻煩留game名 我寄番畀你地丫
唔好意思

太多人入啦。賣唔到嘅唔好意思

我想還番機票俾你，寄俾你

好呀 多謝你！

當交個朋友

我島仲有駱駝大家可以入黎玩下參觀下！
開左唔使密碼好友島！

要開工做野了 如果晏少少有機會再黎參觀下

想$300以上已ok
求加
0293-4255-8523
已備機票

唔緊要啦，由佢啦

有無人有200到既價比我賣兩轉

多謝晒巴打 有機會過黎玩！

有 C0HD9

想$300以上已ok
求加
7279-5940-3599
已備機票

等等 黎緊

我都想去散貨

Tg: pleasecontactmee
3轉？有機票 大熊
tkss

thx

閂門啦

未入到...

@Gpho13

兩轉兩機票 thanks

一轉 淨係得機票

要走3轉

可比機票

走一轉

多謝 有冇野要？

1轉1機票

走一轉 已有機票
tg: forkyistrash 謝謝你

星期一開始由8x跌到今朝得6x
今日下午突然升到125
應該可以睇埋聽日下午先放

走一次，大熊，thx

我都係一直跌到而家55 但佢話我知聽日要全日擴建
真係人都癲

Sorry bro

Tg: IUphotoreport
3轉3機票plz

唔駛啦 最緊要幫到人

多謝你！但係入唔到

想走一轉，有機票

99k coming

想走一轉 機票

2轉2機票

好似斷左？

再開返 新密碼係下面

一轉 有大熊！

重開左 密碼係下面

兩轉機票加99k

當地朋友正在忙

有無ching可幫幫手，價位140上就可
放10轉菜，每轉99k，因數量多，希望可單對單
有意請回覆

滿咗人巴打開到幾點

滿左

我盡量開足全日啦 放假開心

八次半日跳價都跌，又中非洲人型

有無人可以救救我機票手信已準備好

我黎喇 放機票係門口

星期123都唔得閒玩
有無人多過300，我走一轉就得，留低99k

排！ 機票換🙏🏻

放低咗機票感謝

👀想要錢 / 俾我摸吓特別傢俬
對機票沒興趣

機票換🙏🏻

6轉 6張機票

幾錢想換咩類型 雪糕？

石像我有 但係好似非賣品 摸左都買唔到

完左嘞巴打，呢個早場黎

OIC thx

99k一轉thx
6982 6082 4223

99000 大bearbear 雪糕橙？

``
```

有錢

三轉 三袋錢

99000
1951 4857 8684

99K
SW-4857-5967-9272

4097-4973-1797
比錢

你留編號

99k 一轉 0030 1448 0153

比錢 求加

1290 7147 4336
比錢 兩轉

Hi 啱啱開放左自己個島

^半島^

一轉一次錢

商場喺廣場右手邊😂

滿左。。。。

依家來. 99k

兩轉

幫朋友開 一點半開場 要嘅留tg
想要機票/大星碎/金礦

tg: forkyistrash 走一轉 機票已備 求加感謝

賣完 感謝巴打

比機票

機票！

長滿

1機票換1轉 走2轉

@ITdogdog123
有機票同金 可走5轉

163
有興趣可tg

想走2轉 機票已備 tksss

等左半個鐘終於入到

thx 新手
想走兩轉

機票兩張可以嗎？

巴打係唔係開完了？

但已經極速Full咗

排

有呂游草裙舞娃娃

走一轉 求加

機票準備

朋友盡量四個四個處理 賣完機場走plz

各位記得由機場離開啊

仲有開？

求走一轉 放低99000

請問重開唔開? 每次99000 走兩三轉

我要
執好哂大頭菜架喇 thx

我

6893 1739 1972
走一轉
$99000

四轉 thx

係啊
一唔為意就黑屏斷咗

有機栗
走三轉thx

各位嘅tg 暫時去到#366我已經sd曬俾朋友
請耐心等候

謝謝幫忙

今日賣588，有冇人要黎?
手信是但，順便帶d蘋果同桃 thx

我我我有

想嚟呀

有桃

大量蘋果想黎

sw 1770 9435 5512

有！！！

037908527209

489 , 有冇人黎
可以俾機票/中國道具/竹diy
好窮就無手信都得啦

大量桃1740 5528 9601 感謝

島主咩名？想比水果你

兩樣都有

3855 1761 0701

今朝200無放到 宜家跌到15x係咪唔會再升番

多既話去人地度賣啦

機票得唔得

大量水果 求入🙏🏻

成副身家

機票!!!

要唔要埋機票？

6984-4549-8768

機票加蘋果🙏🏻

第一次買大頭菜
買左1000個 計過98% 以為有變調
點知蝕到仆街

SW-6256-5401-6912

機票ok? 冇其它特別野

449 可以嘅話帶機票

冇所謂，隨意

好

SW 0193 3635 3037
新手求發達

師兄@

感謝🙏🏻 排隊中

冇人黎

暫停加好友，塞車塞到死
今日會開全日，放心

[url]TG: Emilyhahaha [/url]

用密碼？

剛加朋友, THX~

黎呀
機票

求加
今日商店裝修
想賣都冇得賣

tg：zzzzzon245

帶緊機票來

斷左線巴打會唔會考慮tg pm密碼？每次限4個4個咁入

ok 你留tg

斷左 再開

排隊呀 基本上都唔使點排

炸咗 夜啲先開返有嘢做

行到商店門口斷線....
師兄我晏啲再嚟啦～減輕下你負擔

想問下需唔需要過河或者上梯？想慳個位帶多張DIY過嚟

6278-4952-4205
thanks

[

打機按返不推文 唔該大家

2798 3171 2414 蘋果

留fd code

fuck 又斷
頭先俾左機票又未成功賣到果d
add me tg

我俾番密碼你地入

熄咗mon斷咗

有冇500up巴打可以幫手走走貨
想走7轉 可機票/99900/你開條件

桃同蘋果都有

2063-4645-6230

感謝

1944-2160-4332
唔該曬

請問係咪開咗朋友島？

已成功賣菜
THX

再入啦 唔洗排

add到你
但係顯示話冇開島

我頭先未賣到 等你開返

要等一陣，會開第4場

想排
有水果

開返啦 密碼係上面

可以嚟，冇乜人（應該）

係咪可以嚟多轉

可以啊，但要等陣

斷左
頭先果4位pm我 比返pw你

thanks

已排 想走幾轉 會留$$/機票

等緊轉場畫面。。。好多人

[member]

Id: louistk0501

Thanks

Thx

.

兩角Thx

Thanksss

謝謝

想走兩轉

求帶埋我

有興趣！

請問開左朋友島未

SW-4857-5967-9272

第一次三期得371

我試過得28x

[member] 想走三轉

[/member] [/member]

求幫手走2-3轉

清人清得7788
推下先

想賣兩轉

2101 3424 6251 求加

得返十幾棵想賣埋佢

仲開唔開？

開緊，留tg

蘋果同桃都有 thankyou

想走2轉 求幫手巴打

想走兩轉唔該晒

想走一轉

想走一轉有桃

588 條隊留左tg就會加，太多人要排隊

想走三轉

有呀 2101 3424 6251

想走2轉🙏🏻

可唔可以add埋我 2757 2722 7110

我未ADD

7110 4076 9730

求加
有機票 零件

每種生果都比d你

Thx bro

想走兩轉，機票+兩袋錢可以嗎？

機票 5285 2269 9210

有好多桃 thanks

有$300 up嘅島嗎？會擺低機票

1944-2160-4332

854822111327

2機票is ready

機票個啲放係魚缸到就得 好多人

入唔島

又清曬人
有興趣可以入黎

想走兩轉 有兩張機票

[hide]6954 5555 9974機票 [/hide]

我又黎
有沒人要走3轉/以上
每轉一袋錢
1對3 開場
我掛機
D錢放係商場門口就得👋🏻

機票ok?

6954 5555 9974

加ed

開左島
>半島<
跟住圍柵就到商場
自律

7轉以上
8408 6115 6998
c 字頭

為他人著想
請大家善用不推文回覆

夠3個人
我掛到730 大家自便🤘🏻
Btw 啱啱有個人有豬嘴🤘🏻
😂可唔可以幫我買個，免你一次錢

573 有無要黎
一張機票一轉

買咗傢俬入島就即畀 thanks

$572
1金1轉

729818824984 仲有無

想黎一轉 會帶機票🙏🏻
SW-8368-7785-6872

上緊黎

0173 4127 9915

1651 2495 5224 仲有冇？

8368-7785-6872
唔該晒

1651 2495 5224 還有嗎？

爆左人未入到

請問我排完個queue 有個dodo code , 跟住要點樣入 謝謝你

1金礦/1機票

0305 9993 3798仲有冇

2880 9721 6229
仲有嗎

暢通無阻 pish

1651 2495 5224 仲有嗎？

search不到你

錯code？ add唔到

Sorry
2880 9271 6229
唔該哂

pish

add左

2880 9271 6229
唔該哂

為他人著想
希望大家忙住炒大頭菜既時候
都要善用不推文回覆

1836 3983 4588
手足求加

巴打記得用不推文

收到

點解唔直接用 dodo code?

俾dodo code咪大量CD rom湧入去
用turnip exchange控人流係最好
又唔洗留fc逐個加

收到蘋果絲

可以加埋我個fd 俾佢賣嗎？
0385 4936 1697
感謝

最後衝刺，收一金礦或一機票

1922-2940-4124

朋友掛機 要嘅自入 開到閂舖或者斷線
6D64G

3177 4826 3015
有機票

求摸妹

5091 2086 4536

唔好意思， 無見過流星所以想要星星碎片

一轉 0.5大星星碎/5小星星碎

0GRN2

仲有個朋友
0810-8536-5999

流星雨加妹妹加駱嵐
一張機票，有興趣留id

connect 唔到

應該可以你再試下？

唔該晒巴打

仲有薛革 可以買包包

菜價505

「D5PSY」

有熊比熊/日式家具
沒就隨意

有大熊，摸定比你？

摸

而架沒人 好順 最後45分鐘

斷左 有啲放左手信嘅再入翻
frd：D人放低咗野又無賣到好慘 MSF3T

斷埋

pish!

🙏🏻🙏🏻太多人我搞唔掂
我斷線

我岩岩斷咗線🙏🏻🙏🏻
實在太多人
現1對2放
加好友🙏🏻
手信隨意🙏🏻

1005 3293 0736

我加你好友放俾你
岩岩太多人

想放

求加

加咗開咗門
跟圍柵走

謝謝，而家繁忙，我陣間再試

Cls排唔到

感謝樓主

有大熊

無了？

thx
手信寄畀你ok?
大熊熊大熊貓各一隻

Okok

你地乖啦
試下用不推文回覆
一樣覆到Po嫁

每轉 1機票/金礦/星星碎片

蘿蔔570
想要機票/金礦/摸各式啤啤/, 無都唔緊要

Link update

Update again sorry

大頭菜 472
每轉 (1路燈 or 1電線桿)
無上限 艾摩石像x1

kicked from the queue係咩玩法?

我無禁過野喎你再排啦

大頭菜516
想要機票 / 日式家具 / 金
留tg

@577

仲開緊

我都黎

菜價593

想要機票/大星星， 連登仔半價

點入？

宜家應該入到

421 想要機票/ 零件 無都無所謂

得

我放機票，thanks

菜價 587

機票傢俬

大頭菜賣緊562
有興趣既留低9萬9
password: 4QC66
tg: animalcrossing0501

最想要琴，鼓

想要咩傢俬

大頭菜：574
PW：5DV90
唔洗伶野入來

放蘿蔔做按金/$99k/1張機票後賣菜

Please add me 390683284784 會放低機票

執緊野黎 等一等

3906 8328 4784

483
放低一張機票就得
8Q6V5

冇所謂

菜價賣 509
想黎賣嘅巴絲留tg 我再pm密碼
手信 機票*1/大星星*1/金礦*1/摸粉紅或可愛家私/無都唔緊要 隨心

絲打滿咗入唔到

Sorry 506先岩 手信隨心 無都唔緊要

大頭菜563
放低一袋就得

你再試下 有人走

又滿咗

俾你fc我add 你 一陣再開島啤你入啊

Ukulele有喇其他隨心啦

好，咁我再試試，岩岩滿左人

仲有無人需要 無就準備閂島了

想入來

官人人我要

大頭菜$600
想要多左既diy/1張機票

有琴 可以摸

賣咗lu 唔該絲打

想試下用turnnip

Thx!!!!

怕排緊既人賣唔切,已截龍,thx

第一次用大家見唔見到？

唔記得拎大頭菜 轉頭再黎

排完隊d人係咪唔識走
好似無郁過條隊咁

一直都係果4條友

我太遲起身
幫唔到太多

突然急住要放
聽日商店升級要關門

好似勁多人咁 明明set 4個人
下次係咪set2個人好d

再開一開 最後3分鐘唔一定賣得切 講明先

過左12點
唔好意思 下次會早d起身

由七十幾降到69

我都係非洲人型
而家跌到$49

587
想要機票
或者呢堆化石
大眼魚龍 下半身
帝龜 下半身
風神翼龍 右翼
梁龍 頸
異齒龍 頭
厚頸龍 身
三角龍 尾
暴龍 頭
腕龍 身
長毛象 頭

183 now

今日急住放
聽日無啦啦話商店升級

有異醫龍頭

黎唔到

冇人流管制的 慢慢逼下

當地的朋友在忙

有旅行卷！

有機票！

入唔到話太多人